三字頭想搵個 正常少少嘅女仔都難

利伸: 男校， 全男班學系畢業
太單純太天真 ，FG 之後做社畜
依家 叫做捱到下啲成績出嚟.
非神科， 工程l

困埋嘅friend唔係上jo岸 就 70s 想介紹都難 。

試過玩交友apps， 叫做識得幾個喇不過真係好難食得落囉。

之前試過214d speed dating d媒多到呢 20個女仔裏面分分總有一半以上都係媒 男嘅都竟然都有 仲要係大家識嘅 。。。 唔專業到 啲客走剩幾個 就 同當晚的搞手傾閒偈 圍爐。

自問要求又唔係高，都係想識返啲有穩定職業 正常收入 個人似番個女仔 心地善良gei 做另一半啫 但係真係好似有啲難度...

咁快講個將來比我聽

試下係興趣入面搵女伴啦

仲後生 梗係及時行樂喇 。
早兩日咪有個mk仔中出即飛咁嘅mk仔都有人要， 你大把市場喇

社畜大師兄 祝你早日上岸！

有咩興趣班有後生女仔？

又係喎睇嚟真係要試下用meet up

原來想搵後生女

你確定你正常?

成日話識女仔追女仔唔難

要同佢地有計傾先難

唔岩傾格硬追自己仲辛苦

你有冇呃我架
人地又話男人30歲先真正開始 但點解你咁愁

有事業冇女一樣愁
女仔其實一樣

我將來

係咪樣嘅問題？

.

想搵個正常單身男仔都難

五官端正,

不過 反而有啲約出嚟嘅女仔係時差照騙😂😂😂

有冇興趣了解下。

邊一方面

唔好話追女仔
首先學識點同女仔傾計先

大魔法師
無拍過拖⋯⋯

你既年齡算吃香既

但係你話無拍過拖⋯ 我就有啲卻步
咁既話
真係要show多啲你既細心體貼比女仔見到囉

交友app算大範圍覓食架喇

男人三十而立喎師兄
但女仔到廿五就俾人話中女 係香港搵個正正常常嘅男人仲難